男朋友唔肯認錯仲大鬧我

好波

發現佢一啲秘密，佢死都唔肯認，仲大發雷霆話我屈佢 我真係好心痛

屌你

出軌?

上色聊app
扮被hack
鬧到佢媽問咩事

咁仲唔分手?

聽日講

我之前仲糾結緊係真定假
理性分析係冇可能hack 仲hello啲女

有時男人就係睇死你冇證據
死口唔認大聲兇返你轉頭
等你覺得自己好似無理取鬧咁
過到骨之後就會得寸進尺

裝app已經 gg

good luck sis

喂呀你唔好覆文住啦接咗我句歌詞先

都唔算出軌既其實

係網站黎 講錯

我係佢email見到
㩒入去 佢hi左三個女人

辦法。。。諗緊

佢瞓之前我仲on9話對唔住
諗諗下自己on9
信左個大話

咁都冇,sp埋先叫?

都算有心玩。。。

佢之前已經download埋啲色聊live app咩台灣UU

,睇你想點姐,嚴格講仲未肉體出軌

sis 好熟喎

咁你執生

我係唔憤氣，佢大鬧我。
我諗諗下想聽日去佢屋企攞番哂啲野走

真係第一次鬧到我飛天想打人咁款

一見到hack就忍唔到笑
好似以前o靚仔用電話睇thisav唔小心like左然後話比人hack咁撚戇鳩

我都有試過比男朋友兇
但其實連證據我都有埋
佢死口唔認 話我唔信佢的話一齊又有咩意思之類
之後我就衰心軟
因為怕冇咗佢所以道歉話自己怪錯佢

最尾呢

佢肯定冇睇tvb情人節大叔教路,抵佢死

after that keep going until now?

佢想搵sp定傾計 講真

e d 5似想搵傾計吧。。。有冇情態對話先,say hello真係50% wor....

嗰件事其實佢直頭係同咗第二個一齊埋㗎啦
不過中間好多細節位佢同個女仔又各執一詞
我當時都好亂
但始終覺得係選擇繼續一齊的話就應該信自己男朋友
佢又應承咗我以後有乜都唔會瞞我
加上我信佢後佢又好似真係變乖咗
所以而家基本上佢講乜我信乜
總之佢解釋到比我聽件事點解會發生我就冇再追究落佢
Sis你睇自己心態啦
你仲好愛的話咪比一次機會
好聲好氣同佢講話希望大家可以坦誠相對
就算係唔係俾人hack都好
我覺得佢都有責任去比安全感你
始終你都話唔係第一次捉到佢用呢啲dating apps
如果佢真係死性不改
咁長痛不如短痛

冇啊 淨係得hi
因為繼續要俾錢

咁好笑。。。。

D live app都係

絲打真係好人

依次真係唔知判唔判死刑好喎

感覺要單身了

其實唔係真係同女仔有咩肉體同精神交流,放過佢都可以嘅,男人唔咸濕係假。。。

但佢死口唔認

ed野又好難直認,你估你係柯南咩。。。

聽日再講 下回分解

唔認重鬧人先有問題

又話下回分解

自己諗下啦,雖然我一向支持女仔分手我先有機會的大原則。

謝謝你。

樓主你點睇自己一年前開PO話自己閪痕想搵SP

係喎 冇留意起底添

樓主自己又想搵sp
男朋友玩app可能都係搵sp
各有各精彩其實無問題

屌 有口話人